iPhone SE 第二代正式發佈：定價 HK$3,399 起

Apple 於今天（4 月 15 日）正式推出第二代新 iPhone SE，它屬於 iPhone 8 的後繼機型，並沒有 Face ID，而是使用指紋解鎖 Touch ID 設計，外觀亦沒有使用全面屏幕設計，驟眼看 iPhone SE 與 iPhone 8 外觀相同，不過規格卻是現時頂級的配置。

簡直就係撥亂反正